有冇人記得呢個地方

仲記得啲人好中意話人小學雞